「因乜解究？」中聯辦火速由18樓搬落2樓

2樓咪跳唔到樓

租地舖啦笨柒

幾時cut埋上網呀?

唔跳樓仲有大把死法啦

港產LAN線吊頸大法

有撚用咩

抑鬱症尋死方法都有好多種

震精全國14億人

中聯辦主任唔係王志民咩？

中共同你講 行路都仆死啦 2樓趺死有咩奇怪

IFC IFC

仲有 lan 線同手機線

根據知情人士透露，因為大樓嘅18樓無廁所，王志民主任上個月聽到習總要南巡，驚到瀨屎，王主任為免因為腸胃差再度出醜，決定將佢嘅辦公室搬到二樓嘅男廁內

抑鬱症發作可以吊頸姐

出黎行 預左要還

傻啦,2樓跳樓頭撞地都會死

2樓都可以死人

頭落地都可以死，下次特工放人肉飛機識計角度。

上面個名聽都未聽過

中聯辦負責人叫主任唔叫主席

掘落地底十八層咪得啦